今日生日 想乞句生日快樂

如題

生日快樂，巴打

生日快樂！

生日快樂啊

生日快樂啊 要開開心心

Happy birthday!!!!!!!

連登有愛，生日快樂

生日快樂

生日快樂！學業進步！

巴打生快！日日開開心心！行返成年好運！！

生日快樂啊，大一歲要開開心心，心想事成

生日快射

生日快樂~~~ 開開心心

生日快樂！唔洗乞

Happy birthday to meeeeee

生日快樂!!!
祝你日日開心, 快高長大

第一次覺得連登咁有愛

Happy birthday

生日快樂 心想事成

我都係今日生日啊 生日快樂

生日快樂～

生日快樂🎉🎁🎂🎊🎈，早既出pool

HAPPY BIRTHDAY

同日，同你講句生日快樂

我唔係好識交際所以無乜朋友同我慶祝
多謝咁多位巴打

生日快樂🎂

年年有今日